"Ja, zo is het," riep haar moeder, "en mevrouw Long komt niet terug tot de dag ervoor; dus het zal voor haar onmogelijk zijn om hem voor te stellen, want zij zal hem zelf niet kennen. "
"Dan, mijn liefste, heb je misschien het voordeel van je vriend en introduceer je Mr Bingley naar _her_. "
'Onmogelijk, meneer Bennet, onmogelijk, als ik hem niet ken mezelf; hoe kun je zo plagen? "
"Ik eer uw omzichtigheid.
Veertien dagen kennis is zeker zeer weinig.
Men kan niet weten wat een man werkelijk is aan het einde van een veertien dagen.
Maar als _we_ niet wagen iemand anders zal; en uiteindelijk, Mevrouw Long en haar neices moeten hun kans laten lopen; en daarom als ze zal het een daad van vriendelijkheid vinden, als je het kantoor afkeurt, zal ik het doen doe het zelf aan. "
De meisjes staarden naar hun vader.
Mevrouw Bennet zei alleen: "Onzin, onzin!"
"Wat kan de betekenis van die nadrukkelijke uitroep zijn?"
